立場新聞用高清攝影器材拍攝，將部份畜牲面部、大頭清高解析度攝錄

Popo faces

黑暴警繼續知法犯法，故意挑釁遊行人士，畜牲暴隊野性大發不停造䅁，約在晚上10點正當遊行人士有秩序進入西鐵元朗站入站乘車之際，班畜牲暴警突然衝入車站用胡椒噴霧兼瘋狂用警棍揮打，眼見多人倒地，其中有一名中年男子被打至血流披面，誰知那群畜牲是嗜血狂，繼續揮棍打該已半昏迷受傷男子，其後站內乘客及記者用數分鐘時間攔阻及喝駡暴那些失去理性畜牲部隊。
據蘋果現場男記者報導，該男子已不醒人事陷入昏迷狀態，需要短時間獲得醫療救援。現時尚未有任何該男子消息。
西鐵綫元朗站外示威群眾亦然與暴警對恃，因為視頻突然終斷，未有進一步消息。

老豆搵仔呀，快啲搵下仆街仔

推

Push

宜家要進一步逼港府入窮巷！

公務員大罷工，港府就直接停擺，逼政府回應5大訴求。再進一步，呢班高層公務員，AO，EO等本身絕對有能力成立臨時政府/過渡政府，去重啟政改，落實雙真普選！再用公投等其他方法確認方案民意基礎。可能好ff，阻力亦會好大，但公務員罷工係為我地爭取更多話語權既第一步！

都係個句2020立會冇普選，香港收得皮！

買多d好器材

之前應該收夠捐款